[認真討論]雨運出解放軍有冇人割蓆

是咁的，我想問下大家，假如928 689叫解放軍入城，話你聽和平示威佔領會激嬲共產黨，咁到時你割唔割蓆

利申928個個大黨都縮，一定係一個冇plan冇進一步計劃既行動，同梁游以為廢up下冇問題一樣，可惜梁游一下就成為過街老鼠，雨運冇解放軍變成童話

想指教在座，下次大型佔領搞到出解放軍割唔割，同解釋下點解，多謝

假設以我了解梁游既爭議
重點，共狗已出了解放軍
(可忽略，純粹假定以下類比成立而有以上既結論，都歡迎討論)
梁游既柒行為=佔領
釋法=解放軍入城
宣誓講支那俾位共產黨入=佔領阻香港俾位共產黨入
梁游冇計劃=佔領者冇計劃
梁游估唔到會玩大咗會釋法=佔領者估唔到玩大咗出解放軍

有冇人同我討論下

視乎群眾有幾多？
如果人多咪食住個勢背水一戰，唔割

姐係你割唔割係風向，唔咪原則同理想

有冇高見呢，定個topic要打得再青狗一點

其實我唔係幾明你篇嘢講咩

1999你想點呀？
有嘢講就組織咗先
歸納個重點
唔係鳩噏完一埋嘢再話人青狗就有人答你㗎
你依啲返高登一定好有成功感，依到就麻麻

首先你嘅類比好明顯會影響到會唔會割席
所以答唔到你

同埋點解你嘅原則你嘅理想先係啱
人地覺得無勝算咪退一步海闊天空囉
又係觀點與角度

屌你班香港人一次雨革就露底啦
仲解放軍
下次警犬都唔出放你地係皇后大道中中間
比風吹比太陽曬一頭半個月就自動散band架啦

香港一大堆藍絲廢老
再加報紙寫幾篇廢文
口水都浸死你啦仲諗大型活動
戇鳩鳩

香港社運界飽和啦，叫犯民北望神州發展